有熱誠呀咁樣叫？你hea鳩我呀！？？？

咁樣叫有熱誠？班人都笑鳩你啦
一係就三條友，一係就唔撚去！
Professor出去搵你地呀！你地知唔知醜？
百思不得其解，其實關個professor咩事，有冇知情人士可以講下

班人都笑鳩你啦

Yeah Yeah Yeah

連成一線！

屌真係好撚戇鳩 啲老鬼早幾年出世就當自己係間u入面揸曬旗

全部同我企起身

支持靚聲王既請坐低

當年讀u都覺得好有問題
點知啲人覺得好威威串返你轉頭

有冇城大老鬼解答到

應該係去之前問左prof可唔可以入黎promote
點知去到上堂果時就唔見左人 搞到個prof仲要周圍搵番佢地轉頭
利申9up

woooooooooooooo連城一線

吾城一線